# appviveres.co

Descripción del problema:

Aunque existen muchas aplicaciones que buscan generar mayores ventas y facilidades entre las tiendas, mercados y grandes superficies con el consumidor final; estas aplicaciones no tienen muy presente al pequeño empresario.